坐uber見到依塊鏡 有無人知有咩用？

一上車就見到依塊鏡
我坐直果時望依塊鏡完全見唔到佢個樣
但慢慢坐低啲就開始見到啲
張相係我係半腰間嘅位影過去

有無人知個司機裝依塊鏡係想望啲咩？

望你條大丁

你摀低個身就會望到佢個樣，即係平時嘅大脾位

企圖咁明顯都要問

照鏡唔得?

咁啲女仔著短裙上車咪比佢睇哂…

睇人裙底, 以前班的士佬D 仆街野

偷窺偷得咁明顯係咪投訴得

你都影哂相，send返比uber佢地處理

望你有冇戴安全帶啫

左眼睇AV右眼睇你條腿，開心到呢